{突發} 收到風尖沙咀五支旗杆全部旗不舉，求Fact Check

有冇人可以求證一下

1

2

3